{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041414",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70951&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수리에또오션뷰수영장풀빌라펜션"
    },
    "text": "海を眺めながらプールビラで安らかな休暇を楽しむことができる宿です。 プールビラはルーフトッププールの客室と個別テラスバーベキュー場を保有しており、特別な経験ができます。 周辺には海洋水産科学館、松市体験学習場、麗水芸術ランドなど多様な観光地が位置しています。 退室時間は午前11時以降であり、その後レイトチェックアウトをご利用の場合、1時間当たり5万ウォンの追加料金がありますので、ご注意ください。 入室可能時間は15:00であり、喫煙は禁止されています。 客室内ではスパ、個別プール、ペンション内の様々な施設が利用できます。 無料Wi-Fiと駐車も可能です。 しかし、客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 未成年者の宿泊は保護者なしでは訪問できず、ペットの出入りも許可されません。 また、火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は厳しく禁止されています。 ゴミは分離して決められた場所に配置しなければならず、客室内の紛失や毀損はもちろん、利用者の責任があります。 利用施設が変動する場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設では、ルーフトッププールの客室と個別テラスバーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には海洋水産科学館、松市体験学習場、麗水芸術ランドなど多様な観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトをご利用の場合、1時間当たり5万ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "入室可能時間は何時ですか？",
            "answer": "入室可能時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "客室内ではスパ、個別プール、ペンション内の様々な施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiや駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、火薬や爆竹の使用は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して決められた場所に配置する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "利用施設や客室料金についての注意事項はありますか？",
            "answer": "利用施設が変動する場合やオンシーズンには客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営についてはどうなっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 514
    }
}